兔唇做你男女朋友 ，接受嗎？

接受

不能接受

靚眼兔唇仔

不了
我要 兔眼靚唇

。

24*7 戴口罩先可能考慮一下唔直接拒絕你

？

正評個d 認真？

⋯

有無相？

講真 人天生一定係睇樣行先
如果樓主係有呢個缺陷就真係唔好彩

巴打終於上水